Tear Gas入邊啲黑粉有冇得循環再用

利申：住美國嘅環保撚

啲粉有冇其他用途
再燒會唔會有Tear效果🤔

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！